[一手］大欖出元朗 大量狗 上九巴968搜

目測超過50防暴 上哂gear有盾

推 手足小心

2240 仲搜緊 小心 查968